正版波衫討論區 8

繼續

Lm

lm

LM

想問CFS係咪比現金有折同埋係咪個倉係咪多過佢online shop上面有既？

有無方法買到曼城女裝?
佢電上佢uk 個網唔俾我俾錢

個hk 官網又無女裝

試過有85折咁上下 唔夠做8折sale咁抵
多唔多得過根本就睇唔曬 佢只會比你睇一部分(唔係全新為主）大部份bnib/bnwt佢會比部電腦睇番佢地個online shop 揀啱再拎比你

lm
今季中甲幾隊都屌得下

邊到有? 有無可能買到雷耶斯踢果隊新疆雪豹?

馬雲網

唔洗運費已經省返一大筆

想屌翻呢件

上番去馬雲網隊波有個page

Carousell 啲撚樣真係
List $900
佢出價$300
真係O嘴

咩衫？

普通野啦
總之唔係獅子開大口
計埋其他衫都試過幾次架喇

17/18年利物浦主場邊到仲有??

lm 波衫gp 已死

俊哥同閪dee好撚friend喎屌你老母

佢都有同我講價 認得佢個名

有無手足知道今季巴塞主場波衫抵玩

球員版剩衫上網見到599一件
球迷版連字好似見過有499

謝師兄

有冇人見過巴西門將波衫有得買？
上年搵到而家都冇
偶爾搵到d網又覺得係假

香港鋪無見過
最多係網上見過所謂Player/Match issue

有冇巴打上左去

除左拜多04

想問下其他幾間細會有冇連字賣
如果淨衫就唔上去了

提提大家

有無巴打知道邊到印曼聯藍色作客平

打手

要平就去21啦
不過印字撞手神

Thx bro

不過藍色印金字會好快氧化

季初見過幾件
而家好似已經無乜見

咁我要諗過，轉粉紅色算

我識有位手足個sponsor已經氧化咗

粉紅真係靚
印球會字先正 個隊logo都係淡粉紅色

睇過連字要千幾

但真係好靚

你買球員版？

球迷

可能我無印章 平好多

巴打買左幾錢

我就咁衫連字喺七仔買
都係六百幾

咁抵

你喺邊度睇要千幾蚊

飛x

據我所知七仔
藍衫連字連歐聯章都係900內

7仔其實姐係邊間，無知一問

係咪我

No 7

咸謝巴打解答

老細曼迷黎
印曼聯衫好有心機

咁我要去拜會下

閪dee+jacky&eric私家雞

不嬲貴，但呢排好似有平

10號睇過

星期六出post
599連球會字

你去睇佢fb page

主場

主場同粉紅

可以9衝

599冇章不了

都抵

同開季淨衫4xx有咩分別

好似仲貴D

上網買淨歐聯章都係70蚊
699連字章同599連字有撚分別

全部都唔抵屌就真
都就黎完季 到時450蚊fullset差唔多

我未見過歐聯章可以70蚊搞掂，之前見上網都要over100然後攞去印仲要加收錢(30？)

70緊係唔包印
70+30都係100到

其實依家買賣group啲人都係賣$70-90

699-100咪又係599

oic之前去7仔印左，早知留意下d買賣grp

其實波衫舖買衫不嬲貴啲

係買賣group散收/跟季尾團購係最平

個人覺得kitbag上次Christmas Discount都平，不過印字就同撞彩無咩分別

你有冇發現團購撚通常會要求字章另上

師兄有無話留意開邊幾個group成日搞團購，平時少留意開

球衣團購群組

啱啱見到有個專做巴塞波衫嘅賣家
連印字做緊$480

邊個?

facebook搵soccer xtream

巴塞player連西超字章850算抵？

如果你係問我提供比你嗰間
你話我係打手都係咁講
（確實我近期買巴塞衫都係搵佢咁滯）
可能你喺其他地方買成套都係差唔多價錢
但出面可能大部分都係得7、9、10印
而佢都幾多唔係熱門嘅號碼
你唯一考慮嘅咪就係佢順豐到付
實則你比嘅總數係$850+$15

Pro direct ?

#

澳假定國家隊

國家隊 其實淨係想搵Langerak 本身有儲開佢啲衫
不過如果有佢墨爾本勝利果件仲正

有冇人有興趣 皇馬三寶 140 一set

有無人係南區會員？ 想買件黑色謝德謙，但只限會員有無人幫到手

澳假波衫貴唔貴

Ebay有16年作客issue

阿仙奴作客波衫 中碼想換細碼 有冇巴打換
太大買返黎冇著過

fans/mi

一千包shipping?

Fans 邊到會買到

新手路過一問
想買件波衫踢波用唔識咩特別要求
球衣鋪同運動家嗰堆連鎖買有咩分別邊個好啲

連鎖舖買嘅就係得件淨衫
波衫舖買嘅可以加錢印埋球星名同章
不過踢波著嘅就是但去nike football買件唔係球會嘅衫好過啦
咁貴買返黎踢波著一整污糟就會有啲肉痛

新手想印曼聯主場波衫請問有咩鋪頭推介

系

系你老味

個人會建議no7同ball3
兩間都印得好

5系

club shop lo

不過官網買不嬲貴

買左件10-11利記主場球員版 去邊到印字好

no7 停業搬鋪

仲諗住今日去印

咁舊邊度仲搵到？

Facebook有個利物浦球衣group

望下先 thanks

有無Ching 知道邊度有得訂 PSG JORDAN 歐聯黑白兩色連印字？ 想印#4 #23

想問各位巴打法國主場既字
係咪有分一星版同二星版？

yes 而家應該2隻都唔難買

想問邊度仲有得買呀犬上年件第三作客黑粉
利申S碼

早兩個禮拜屠房好似返貨 你去問下

有無人知邊度有法國1星係可以連埋基佬印字 揾咗好耐都無一間有得印埋

唔該晒巴打

想問 啲字要點甩。。。

D印好似係要用天拿水

巴打係邊到印 我件10-11都想印F9

英超字間間都有啦

絨字呀

屌那星
車仔官網主場件衫長年唔番貨,
今日番左又將決賽繡字落架
點玩啊

係絨字有呀 定你要追原年字？

我搵過話絨字得彷

07-13字wo
邊間得仿

同問 復刻字唔同彷字喎

有冇巴打買咗曼聯藍金作客印球會字 有冇裂/甩色？

金字好靚 ，但又驚好快gg...

(利申會著 + 洗）

我七月喺奥脱福印，暫時就咁着出街之後手洗啲字都冇問題

岩岩見到淨衫$330件
好想狗衝印fa cup hehe

之前呢到有人問Nigeria團
結果真係假衫

都話要面交check嫁啦

我黎 最尾都搵到間網店叫goalxu 買貴小小。但我唔識分真假

你睇下洗水tag 會有張好細既tag
會有堆number eg XXXXXX-XXX

係google search呢堆code
如果image出到同一件衫=真
出到其他衫=假

買左洗過幾次，有少少變綠

呢個係nike分真假方法

adidas個code tag應該會係膊頭位
通常係一個英文字母搭5個number

入咗 一短一長
短袖 一定英超
長袖 想印蘇sir 杯賽字
印過15/16球會字，真係信心盡失，掙扎中

聽講受好多因素影響

印字嗰陣嘅溫度...
批次 （第2批聞說好啲）...
清洗...

手袖sponsor 洗好多次都冇事

Parma黑定白好?

第二批係有好dd
第一批係唔洗都會甩色

幾間都有 no7啊kitroom啊
想要就自己打上去問下

屌，15/16正垃圾
印左卡域克已爛
仲有件黑橙shaw好少著
個件又係勁易爛

唔該巴打

呢個code?

左上果個

我都係，準備搵人幫手脫字印過英超字算

search完搵得到呢件波衫既圖thx
但其實假野都可以搵到真code印上tag?

假衫通常 牌係真code
洗水tag係假code

點解假野唔印真code就自己諗

邊度有fa cup章買

請問邊度有cfs團？

Everywhere
唔放心咪打個電話先

我遲d有野買，有無興趣share share運？

我都苦惱緊件白lin印fa cup定歐聯章好

彭sir開始清衫 有冇ching肯接貨

問過好多間都無一星簡迪
有都要250
齋字咩都無
會唔會太痴線

奶晒野 d字由金變少少綠

洗過？

今日印咗英超字

FA 如果你嗰件係大sponsor

普通fans版咋

今日先見到有個著hehe
啲字由金色變咗綠

點解一定要大sponsor

痴撚線
好恐怖
好心佢造好啲
比多啲錢又點話
想長著嘅話焗印英超字

金字咁多年黎都係咁撚衰

邊度睇到？

明白晒
不過無所謂啦，我呢d唔係咁講究

我見FA Cup連埋sponsor咁
幾過癮

L碼岩唔岩著呀咁大個肚

印咗球會字 又唔想印歐聯章
唯有印fa cup

得字無章
又好似差咁啲嘢

係上面噴層波鞋果d防水噴霧有冇得諗?

金字變色係關氧化事
防水噴霧..你諗你

yes

有無人想夾單買 Monaco?

幾錢？

有無巴打可以解釋下球員版同更衣室球員版有咩分別？

如果講adi既話 球員著落場個個款size係用數字分既就係更衣室版 “suppose”唔會賣出街既(但當然有賣啦) 球員版通常係指周街有得賣既商業球員版 個size tag都係正常s-xl咁分

原來如此，thx

有冇曼迷覺得呢件 係近年最靚嘅作客衫

條M巾唔開胃

nike更衣室=燙印洗水tag
普通球員=布

個球員唔開胃

plz post shaw

巴打指新代nike?
因為我獌nike時代普通買個d球員版已經係洗水tag啦喎 定係而家再唔同左？獌轉左adi已經無乜留意 雖然想佢轉返nike(cutting同款都㺫靚d)

有無廢lin咁唔開胃

白lin就醒神

冇計，入咗呢件長袖
好似得6，9，14 著過？

好想入多件，一件儲一件著
靚到唔捨得剪tag

nike獌冇市售球員版
一律燙印洗水tag=更衣室
布洗水tag=普通球員版

呢件真心靚
我曼近年嘅作客仲正過主場

其實好多隊二客都靚過主場
獌主場set死紅色 好難有靚design

我嘅作客 頭三位

Adidas: 17/18 黑客 > 18/19 藍金 >>>>> 15/16 黑橙
Nike: 07/08 黑客 > 02/03 藍客 > 14/15 藍客

07-08黑客真係冇得輸 可惜歐聯冇著過冇得印銀字

真係遺憾黎 我都有件英超阿朗要好好珍重

我都係印牙朗呢件衫後追咗十年先搵到件長火bnwt印完字果下覺得好似終於完咗個歷史任務咁

我個件無牌不過都新淨無damage 不過呢排都見到有d球員版銀字諗緊買唔買好

認真唔好忍喇銀字player真係可遇不可求

願聞其詳

印墓臭啦屌

嘉城？

呢間出名遲覆facebook 我幾個fd blacklist晒佢

我係貪近先去果頭印字 訂野一定唔搵佢

我都係見fd屌間野先知依家都係咁閪

佢印字幾認真

btw佢有mon開lihkg

見到呢間野
就諗番當年嘉誠廣場間 kitroom

No7重開

no7變過街老鼠未

No7 成日掛住吹水印斜晒

竟然

手足奶過野？

間嘢有咩問題

Eric & Jacky & 殘渣賤私家雞

No7真係吹水台黎 仲要貴

WFC

廣告單野已經搞到唔少人屌柒no7
only u 5 care

而家真係得網店抵
出去鋪頭買要比埋租真係貴好多

網店伏味濃
印字冇得即時check

奶唔少

Eric Jacky賣廣告賣到咁
Dee哥都唔理 係過份

條友同殘渣賤好熟
前排殘渣開新舖 佢地先合照過黎

所以都係果個loop
衫上網買 字出去印

NO7好少聽人講印斜
印字最top果幾間黎

邊有人係波衫舖買衫
冇特價時5-6舊幾一件球迷

想問下發覺隊兩星係咪未有市售得官網有？
睇咗幾間波衫舖fb都冇

岩岩fb見到曼聯深藍作客跌到$290
好想買

邊個page呀ching?今年藍客我都未買

波衫友

thanks巴打

ball3shop好似有

係CFS買左曼聯04主場同06作客，想問上網邊度有得買返舊章？

件衫幾錢

70鎊連字，因為去shop所以無得R折其實應該上網join85折團然後share運費會平D，不過一場黎到無理由兩手空空走人

巴打琴晚入場睇反cup

係: AP同LKK入波果陣成個場爆炸禁款，high撚到

其實CFS都偏貴，平時喺香港 有時間嘅話 不如上ebay挖寶，特別係舊衫

見到某師兄都係咁，然後放上波衫group賣

見一場黎到咪消費下以前都好少上cfs買

有邊間網店介紹

有冇人見過依隻印字？

Subside gallery字

Thx 巴打

我都係琴日睇完波去 左揀右揀先買咗門口件Simpson 走

舊款英冠字同可樂章係咪斷哂市？
問左幾間都冇

嘩呢條友去左邊

對上一次見佢真係好似係Weidenfeller場紀念賽唔肯定佢有冇踢多仔名宿隊

依加cfs都有仿字 又貴 冇8折真係唔買住

有冇手足知邊度有得買今季馬賽落場板印埋巴神

話說有個fd送左件水晶宮比我 但衫袖sponsor係細章 如果英超章字印返大size會唔會好柒

shoot soccer呢間嘢點睇

我覺得印字幾有心機幾靚 價錢都合理

sponsor都印左細難搞d 甩左都難cum 如果xs or童裝就印細字啦 比例靚d

i mean 淨係衫袖懂球帝果個sponsor 心口果個係正常

返左巴西踢波, 現年先 32 歲 (原來咁後生)

曼聯主場 球衣只要HK$179

師兄們點睇呀？信唔信得過

呢個價肯定係淘寶貨啦

波衫初哥留名學野

抵到爛 買左5件輪流著

之前想入件利記粉紅龍，喺波衫鋪訂。但佢地話new balance 代理搞錯左，所以無貨。
有無巴打知邊到仲有m 或s碼可以買到

訓教著都抵

見團購grp做緊愛記full set $388幾抵

邊間 有無白客s

入咗兩件 賣飛佛曼聯作客

邊到買 印妹巴？
我前幾日都入左呢件球迷著

邊度印？
我都會印蘇sir

ebay 一個相熟Seller , 應該係 冇咩選擇
你印咗邊個

第一次有衝動印領隊，好正

值得紀念
就算到最後八強止步 但淨係今場都已經足以做個紀念
蘇蛇太神

未印但都係印樓主

關蘇sir咩事
印泰路基拿同保方啦

甘巴比

手足你講得岩 保方應該一早要收皮

我即刻狗衝左件粉紅福仔

好多人去Ball3Shop 印

啱啱印完

最平
問過幾間歐聯曼聯都係799

我琴日去反而無乜人

算唔算呢度帶起咗
好多巴打吹奏呢間

我成日係佢到印野 係真心ok
我次次攞一大堆字章印
佢手工好又會收平 係唔錯

出局分享 巴勒莫年代卡雲尼

印過一次係幾好

greenwood已經返左現貨定仲要訂？

行開啦廢老

走啦長毛

我印過兩次，覺得手勢仲好過奥脱福嗰個人，我奥脱福嗰件金字有摺痕

club shop不嬲hea

如果自己帶字去印，每套收幾錢？

字 50

信和某間波衫舖 印字章水準真係好差
Nameblock印歪
舊英超章左右唔對稱

仲要自吹自擂話自己印字水準唔會差得過X舖Y舖....

有無圖

今晚有時間影...

印過幾間都出事，明白手工野所在難免
但呢間機會率最高最離譜...

PK?
我都hi過

你hi咩嘢

d字都熨唔實，個0字轉灣位浮起左

手功差唔多覺可能印過一兩次 淨係覺得佢串77 要買野佢唔會係我首選

係，fb msg問野想訂，佢地態度好差

今年adi隻球員版CLIMACHILL駛唔駛又要預大一個碼？

我覺得睇款 以曼聯為例 我覺得主場同藍色要預大 粉紅唔駛

即係邊間

仲有冇邊間賣緊上季曼聯細廣告

其實kitbag獨大係好事定壞事？間間球會都係佢run咁濟

monopoly唔會係好事

網店黎講 都唔好期望佢水準高
印字章正正常常 出左事肯換過比你
都已經算係咁

咁kitbag可能做得大 拎嘅cost低d 減價空間都大d 係香港d波衫鋪真係無可能做到咁嘅價

租金已經頂唔住

呢道會唔會有手足手頭上有件07/08 樸茅嘅s/m碼？想對比下個size 唔知買邊件好

圖呢

中間位 vs 陰陽線
右臂3.5cm vs 左臂2.5cm

差1CM

幫襯其他舖頭，就算有偏差都係5MM以內....

買左件利物浦作客印TAA
不過好似太大
L碼有冇巴打想要

想買件卡卡紅黑
有冇巴打知道邊度有OR 有冇AC巴打去官網訂過(質數如何)?

adidas東涌outlet有18年比利時主場，日本西班牙作客波衫$120一件
兩件八折，三件七折，平過淘寶

知唔知邊度有今季法蘭克福？

曼聯銀字 邊到會做到彷字？

有冇人有興趣夾classic football shirt?

官網

shipping好撚貴
不過得佢有得印德盃金章
（香港應該冇舖翻貨又唔係拜多攞）

想問下Umbro 細碼係咪等於adi 加細碼
想整件韋斯咸

夾運費？

各位買二手衫真係要小心
fd賣著過幾次既衫 都聲稱95%新

可以呀
我記得往年間唔史都見過下史特加,史浩克d德甲二線隊波衫
今季德甲波衫真係唔多覺眼

我上季件愛華頓領位佢有寫明係亞洲L
我自己著NIKE中碼,但Umbro亞洲L都貼身

買衫送體味

各位買matchworn時要小心
就算有漬都可以係假衫
睇下對章
搵brandt matchworn時無意係人地ig到搵到

香港好多閪人都係咁賣

對章一睇就知假

衫身新淨都算
有d套字又摺 衫又梅 都當係9成新以上
真係

見佢個page有唔少真match worn
dm提下佢先

其實點樣睇得出係假?

真章星星係要貼住
假章係分開晒

同埋近年嘅波波章
空白位反射個紋理係若隱若現
唔似假嘅咁明顯

我覺得近年假章做得越黎越逼真
好多假match worn既波波章星星都有貼住
不過respect章同印字出晒事

以佢名氣130～150好似合理d

169euro+shipping

mon過一排fb/ebay 發覺幾稀有少見

留tg

法蘭克福官網 shipping 要 39 Euro, 不過唔 sure 佢包唔包括香港?

隻德國金盃章就只係用左一場咁大把.因為佢地係德國盃第一圈就已經出局. 果時係著主場黑色衫既. 不過主場黑色係官網已經賣曬.
同埋官網買既衫係會有埋聯賽 sponsor,所以基本上只可印聯賽版本.

今年法蘭克福件主場一開季已經好好賣.(開季有普通 Fans 版本和真正落場版本) 官網都斷貨左幾個月,係到季中先再返到多一次貨來賣.但一樣好快手賣曬.可能因為設計真心靚,加上成績又唔錯.當地 Fans 都大力支持買返件著啦.

同埋提一提師兄如果係網上搵到今年主場,要細心留意買既係 Fans 版本球衣 or Fans 版本既 Tee.因為質地係一樣, 主要分別係背面.真 Fans 球衣背面有直間, Fans Tee 背面係全黑.正價價錢差成 20 euro.
下面係真正 Fans 球衣既背面. (圖 from 官網)

Tee 款就係咁既背面.

屌好撚靚

冇啦. 始終德甲係香港唔係主流聯賽.
加上行貨 adidas 家下只係得返贊助拜仁.
有行貨已經算係咁.

多蒙特早兩年都重有行貨,但賣成年都賣唔曬就知去貨一般.
所以今年都冇乜點再大能推銷多蒙特了.所以 9 估來年都未必再會有代理.

而師兄講果兩隊(史浩克 + 史特加). 我諗除左有線歌神會全力支持史浩克外,真係諗唔到有咩球迷會支持了.

而今年冷門德甲球隊可以試下去飛 x 睇下,佢地都有返 Lotto 贊助果兩隊
(賀芬咸和緬恩斯). 難得係佢地可以返到賀芬咸印字.有興趣可以去睇下.

官網去到fanshop無英文

lotto香港專門店有淨衫，上兩年好似見過有拉科

史特加 我記得信和11/F 有個印字哥哥係fans黎

見人見智嘅 係中意嘅再貴d都買
就好似舊時曼聯銀字 今年阿記新加坡字

佢幾好人 幾吹得
2xx一套字都唔算貴啦

新人想問下，巴塞今季粉紅個件邊度有得買同印埋字呀

有冇邊間有賣利華字？

Jako 衫既利華字, 見 subside 有特價, 可以去睇下

咁講又好似係喎, Lotto 都算係咁.肯入兩隊冷門德甲球隊.
不過長期正價就不了

史特加既衫來講, puma 真係落足心機設計.
唔用 team 衫款,字又特別設計,算係唔話得.

周圍都有間間旺角波衫鋪都有

fb好似見過有人賣藍綠個件特别版+散字

你自己搵搵

藍綠=17/18?

16/17皇馬作客波衫(紫色)
$170算唔算抵買

係咁上下價

今晚down tg再比你

好似係 唔係好熟利華

你去買賣gp自己睇下

淨係見到fullset $599
直接追match worn lu

有興趣

有無巴打知邊到會有法蘭克福今季黑色個件

官網冇咩？

幾型 MW?

諗緊到時裱唔裱好

係靚嘅

官網fanshop無英文
要續個字Google translate

成個網google translate咪得

冇章？

想問香港邊度可以幫手frame起件衫

出面裱最少7舊起 自己去ikea買架裱啦

訂框 自己裱

都係去Ikea?

唔係 ikea好似冇咁大個框

上網見到拿玻里球員版 600諗緊屌唔屌

ching有無教路買左件99歐聯版sheringham連證書

係咪insigne果一件？

淨衫

有啲舖專做玻璃框
要預厚少少 唔好比玻璃癡住件衫
自己裱會好啲 用硬卡紙+線固定

因為我聽過有啲舖會用AA膠癡住個袖

自己去啲外國網買

都已經季尾 600一件淨衫要諗諗

respect章點分真假???

假章反光明顯 色比較鮮艷

正常600最少連埋字

有冇巴打知車仔印字波衫邊度平啲？

有無人夾運費 摩納哥 官網買 19歐運

官網主,客, 3rd 都賣曬了,得返巨人 size.

大家覺得出街點襯波衫係最柒

陳冠希啊伯jpg

不如講下點襯最好
我鐘意著條短牛

黑仔短褲百搭
有d阿叔著三腳骨褲好撚柒

依家仲有無可能買到車路士15-16 客場長袖

長褲都柒架啦

有冇圖

飛龍可能有？

有冇師兄知道No7 199有咩正野

屠房特價係咪同前幾次一鳩樣

又盤點

遲d會唔會有legend 賽印字返呢

字有呀
無心口字同手袖章姐

本身無諗住買白色呢件，但見到馬隊有著就有興趣了

diy咪得

有無人想夾份買飛燕諾雲佩斯？留tg

邊到搵到紅色英超絨字？法比仔

nike今年好多搞作

同曼城臨合約完都出件特別版

目前覺得最正都係psg件歐聯
件黑色一直想入手，但都仲係好貴

邊度有賣國米20周年 印字抵靚正

Player 1300蚊件點睇

呢件如果有短袖fans version就正

邊度

無字 朋友幫買

呢件好撚靚
希望出短袖

想問下邊到仲有依件野買

新手一問 點分真假

想入件祖記
但係唔想幫襯官網
有無巴打知邊度有得印簡些路？

喺其他渠道買
短 / 長袖 + 原裝細sponsor 淨衫
都唔過1800

都係問一啲買開嘅seller，然後叫佢幫你搵

又或者佢有機會R到 更衣室版, MI,MW, 會主動問你有冇興趣

我自己就梗係冇門路

但問題係呢d seller本身都賣得唔平 一件半件都好難同佢攞平

今季幾ok

大sponsor 長短袖 三隻色 都係1k左右，同季初買商業player差唔多...

細sponsor 藍/粉紅 都唔過2k
比起Nike umbro 嘅 player 已經平一截

我貪耐用，只儲聯賽

印字扺屌？

細sponsor未見過1800
師兄高手

有冇師兄知道no.7 嗰啲係 長/短袖
連唔連牌

聯賽同歐聯保養上有咩注意？

新手一問

係囉今季幾正 我都買左紅短 藍長 差粉

4000買到match worn添
夠膽死開呢啲價

不過真係有人買
有個內地朋友想出手

知唔知係長火定短火
有冇tag

暴發戶係咁

短

更衣室$4000

貴到仆街

呢個價兩年前係Ball3買到皇馬黑龍長袖

依家都買到既

曼聯match worn 4000可以搞掂?

前排先見到shaw足總match worn $36xx

似係係seller入左批冇sponsor衫再印細sponsor當ucl player issue賣
個批衫先講緊千二三蚊

其實佢成日都入埋d仿野賣又唔話人聽係仿
即係之前d小豬紀念賽之類

印字可以
其他不了

有冇人知道裂字可以點整返好幫幫小弟

more

一件match worn賺左成千

皇馬果單

仲有個細sponsor究竟係咪diy?

我又未識到d富貴到買mw mi既

未聽過有official細sponsor
不過皇馬起碼有膠水底可以check

本身件衫只係擺係到晒命
條友pm話想要就開左個水魚價比佢 點知佢又肯

有無清知1415皇件粉紅色作客邊度搵到長火

得match issue/match worn

我知啊 但係邊度可以搵到搵咗一排都唔見有

搵到件拉膠

旺角有冇邊度係有日職波衫賣？

有冇手足買咗今季維拉？

我都搵到件b11 但係我想要c7
慘

Ching 喺邊到搵到

入咗件細sponsor長袖 size 6

有人俾負皮
係咪買咗嗰啲師兄留嘅

C7係group徵啦

買家支那仔黎

曼聯有長火？

點樣用會員加密大法

係
短袖成日著 印英超字
長火trytry 球會字，希望冇15/16 咁垃圾

歐聯章100有找啦

$2300一塊M巾廣告

有無人接起d波衫放落膠袋再入牛油紙？

ebay

原來利華唔係一場一件衫，幾場都係著同一件
所以啲字起晒泡又有刮痕

有無LINK

有無link too?

有無巴打有match worn? 你地放邊？掛係衣櫥？

I love you

啱啱入左18西班牙碧基 有冇人知邊到有葡萄牙主場

sold jor la

search match issue會有光板

fans version?

單獨擺衣櫃（已經有十幾件）
同fans衫/普通衫分開擺

有球員就最好

但光板要自己diy細logo?

一係等流出 一係diy
.
.
.

都可以比多$2300買細logo version

有但唔會平

我以為ebay已經有細logo version添 不過收到風都話黎緊會多貨

有既話no7就唔會出天價啦

已經入左3套shaw球會字等

掛定接放衣櫥？會唔會有陣味？
你有邊件mw?

1. 掛起 因為摺埋有機會癡住字/廣告
2. unwash一定會有味 所以會用衣罩罩住 入面放除臭丸
3. mw儲特定球員多過球會
Neymar Jr/ Paulo Dybala/ Luke Shaw/ Julian Brandt/ Christoph Kramer

唔急用可以等多陣先入
4000有啲誇張

主客二客細sponsor各一件
每年曼三色都會印shaw

用咩罩？類似透明膠袋果d?
尼馬mw 要幾錢到？

唔好用膠
我用緊ikea磨砂罩
santos都叫平啲 2000-4000都有
巴菜psg就..

要幾多？八下
我入件山狗都7k 巴菜巴黎要10k up?

有無人有訂法國件百週年主場搵唔到地方開訂

你係ebay search下neymar match worn
上萬至幾萬都有

山狗係曼？

ebay有球員長火

本地d網店開完團之後話返唔到貨，笑死街坊

愚人節快樂？

阿 你果件係邊隊

阿都要7k?定poppy?

neymar有santos & barca

果件成季著得兩場，一件聯賽一件歐賽

收埋訂先話無貨要退訂

awesome fools day

你係邊件

想問Ching nike球會啲1/4拉鍊training drill top買正常定買大一碼

邊度有平嘅曼聯粉紅作客賣

曼聯的龍門波衫有無短袖？

自己剪

完季後

正常

可以自己改

但係印象中迪基亞or羅美路係無著過短袖

羅美路係著開短袖

岩岩google睇返，你岩，比件同色長袖打底昆左

係邊樹印？幾錢？

好似清新安美路都係剪袖改的 無正式出短袖

有無巴打試過係球衣精品印字？點樣？

你要今季match issue?

係

用曼聯同利華比...
其實有啲細球隊mw個價同官網訂fans差唔多
細球會mw係幾抵玩

有門路但唔係ebay

今日會拎件衫去印

平kitroom 21
quality no7

no7不了

why

ball3shop呢

閪D私家g

好地地一間大家都推薦既波衫舖變左閪dee私家雞

佢唔係推班廢佬賣廣告+埋閪Dee身既話都冇乜野
以前有幫襯開 依家不了

套字問題 下次唔好meet

咁可以點整走佢

最好唔好整...萬一爛左咪仲衰

個粒野好礙眼

印左上去 一係meet 一係洗字
.
.
.
一係賣左佢

黑龍突然有貨，仲要有M碼
會唔會有鬼

呢件係白Lin？

套字幾錢

終於買到舊年利物浦主場
雖然貴

仲有邊間好 人小小

Prokicker 幾好

有d貴但幾prp

pro*

有冇師兄想夾韋斯咸？

有冇人足球皇朝 但個位置

Full set 洗唔洗1200

我果兩件利物浦？

邊到買

我上面件文尼喺果到印
問過好多間得佢有文尼

老闆係串
印字ok

但個價錢...

100

費明奴好撚貴
我想買中碼同印F9 打哂好多間波衫鋪都冇貨
Ebay 又驚假貨
結果上左淘寶買(我肯定我果間係堅 之前幫襯果)
全套近$1700

文尼係上Carousell 搵到有人清倉
全新淨衫$580
字同章Prokicker $500

兩件都係正版
一直有件喺官網買著開嘅英超字沙拿
比較過

9同19號收藏算 唔會著

1700

我有次都係套字問題，佢唔收我錢

咁你嚴重d
你都係呢間印？

今時今日仲買到全新上季利主

係，我都係早兩個月攞返件舊衫出嚟印，咁岩問到佢有字，所以幫襯佢，印完出嚟，佢係咁話唔好意思，係套字問題，就無收我錢佢實佢唔講我完全唔發現幾老實
我呢排印幾件衫都係幫襯佢，你話佢印字技術唔算好好，但勝在夠平

字係平

散買字拎去印

都係，佢態度都唔錯
套字100蚊包印就算了

佢成套字唔收我錢

我知係貴
不過真係搵左好耐同好鐘意先買

好定唔好先

鐘意就好

搵到都好難得

ok ar
但貴

灣仔飛龍好似仲有一件
大碼印左SALAH 歐聯
巴打有興趣都可以問下

上季呢件我有了
一件著一件簽一件spare

早前買 mi 幾抵屌[img]

淘寶不了

拜仁mi係抵屌
有儲利雲

藍作客幾錢

25鎊

幾錢運？

13鎊

利雲唔算貴 紐亞 洛賓特別貴

拜仁mi 好貴 ebay有好多 平則 百五 貴則都四百歐

都合理

200歐 自己考慮下啦

正常價

可信

但買大球會要小心fake

我自己都好憎No.7
見到D人俊哥前俊哥後就想嘔

以前皇上前皇上後咪仲嘔

我dee 而家唔撐王晶？

why not both

West Ham 再特價？

作客送字

有無團

章佢寫要加5蚊
但比錢個到又收返24.99

24.99full set都ok

T膠溶左可以點搞？hi到件衫一撻撻色
好撚難清乾淨

搵人甩+印新T膠

有無店介紹？有無方法令佢暫時無咁黏手

太黏就算啦，返唔到轉頭
情況唔太差可以落爽身粉

好黏 黑色t膠hi到件衫周圍黑哂好難清
有無方法搞

砍掉重練算啦

邊到入手同埋幾銀？

真係好好丁

鏝今季主場仲未減價

So9sad

我印左大米

滿£20，免運費
韋斯咸 官網
18/19 主場長/短袖 £29.17
18/19 作客長/短袖 £20.83
18/19 白色短袖 £29.17
18/19 龍門長袖 £29.17

有冇人開

自己買啦屌你

買一件都free shipping送到屋企
做咩要咁複雜叫人搞團

唔洗咁惡

唔識搞

上網搵人代購囉，一定有人開團

有咩唔明？
揀衫size
View bag
Proceed to check out
揀paypal定check out as guest
打自己detail 地址信用卡
Confirm
等收貨

小學生無信用卡

啱啱買完West Ham作客先黎免運
買唔買多件主場好

幫幫忙

布里斯班獅吼AUD109.99>50
中岸水手109.99>44
各自官網

上次送字送章抵啲

買嘅話可以幫你
諗諗先

有送字咩

上次作客送字章
今次all kits 免運費only

I see

讀好書先玩波衫la

應該不了
留返買李城

叫爸爸買

準備合體

其實中學雞整張tag & go都好易
自己有心買既一早整左啦

邊到收到近幾年既阿狗球會字
有d字好多間都無

邊個球員

臭燒

14/15同15/16?

有冇師兄試過波衫鋪或者網店買衫，之後發現有勾線？

Cfs試過買d excellent 但收返黎都唔知有無80%新 自此都係係個到買新衫算
波衫鋪就唔會既 都係check左先收貨

波衫舖好少會有咁嘅情況啦
多數check完件衫先印字

有？

Uksoccershop呢間野係咪伏黎 見好多舊款又齊碼咁

有無巴打夾拜仁
差小小先免運 又揀唔岩

試過買舊款野，好開心以為佢仲有貨，點知比完錢佢就send email黎話已經sold out

你買乜

你地入袋波衫啲袋係咪都係上淘寶買 我見宜家興hi啲爽身粉落啲字先加牛油紙再入袋 有無人真係試過

綠色件客場

Link see see?

其他人有

邊個？

李城好似有半價
有冇團呢

有無巴打自己買字章再拎出去印？好似仲抵過出去買同印

我都想知出面代印咩價位

有無巴打都入手左PSG x Jordan見有鋪做sale

平同貴差幾遠？
邊間推介

邊件咩碼全新？

球會定英超字？長定短？幾錢？

kikiki12345

有無巴打cfs有野買？有可留tg

想買利物浦主場，邊到買好？

俾人搶到傻左
應該都唔會有咩優惠

完季先買好過

I mean 完今季先
睇定d係印咩章

各位師兄覺得淘寶信唔信得過? 想買番啲10年以上嘅波衫 話晒大嗱嗱攞$2000up出嚟買一件

淘寶都有真嘅，假果d都唔難分，睇返佢d record同佢肯detail 講件衫應該認到，不過2k真係貴咗d

見到呢個賣家好多正嘢但係未買過好驚

你話我stereotype都好
寧願信cfs都唔信淘寶

12-13對章同而家果對冇分別

歐聯章到而家都好似無轉過

自己買自己印最抵 自己都印左十幾套字

btw呢件係咪童裝嚟？個sponsor睇落咁細嘅

唔該晒師兄

我之前都有係Cfs 買過波衫信心保證

點印?

係
順便唔該咁多位巴打
不過想問埋邊度買R聯章抵
出面波衫鋪幾貴下

同問

CFS衫100%真真
但字會有仿 呢個係幫我做開仿字嘅行家講
話佢師傅周不時都會接d order去CFS個倉

R聯章行貨公價120$ 算平
大部分MK鋪都做到
貴過呢個價就唔抵印

舊A米衫你買嘅話就自求多福啦

真還真
唔肯定condition嘅最好send email問佢拎多啲圖

唔會吧 AC米蘭出名多假? 因為eBay都唔係好信得過 仲要有啲國家咁遠例如咩巴西etc

應該係講d字/3間位出名易溶or爛

出名啲膠易爛

我自己淘左部印字機印
雖然熨斗220度都印到

幾錢部？難印？

好似幾正喎

幾百到千幾都有 唔難印 除非你散字

但英超好多都散

印唔煩 係排字麻煩啲 不過可以上淘寶淘sporting id啲膠尼痴住印

字章係邊買多？出面印成日驚唔好

各位唔怕遠可以入屯門睇睇ezfootball開倉

外國網多 一係睇下啲波衫鋪減價個陣入字

想問下大家有冇買咗今季 Puma evoknit 落場版? 想問吓size如何使唔使愈大一兩個size? 之前買過 14年意大利 actv 落場版窄到好似蜘蛛俠咁

之前賣字嗰個交收都有同我講過
尤其係嗰堆96 98英撚

Puma ACTV就算大兩碼
如果唔係球員身型都係唔好著
Evoknit就唔清楚 但今年球迷版都窄左半碼
估計都係要買大至少兩碼

愈舊嘅衫愈會中伏
新嘅就多數無問題

Actv買幾錢件

冇乜印象 但應該唔超過800

童裝真心抵

師兄即時話你平時着開中碼，就算面嗰件evoknit都買返中碼冇問題? 因為其實我個人都鍾意fit身啲，我平時adidas着細碼 就算 adizero 落場版都係着返細碼

呢件真係要試下先好買 佢個質地係同打底衫差唔多 如果著番同一個size一定會飛釘突腩
同埋個手袖位係好窄 要睇下ching身型係點

Evoknit冇咁緊身
買大一個size就得

今年冇actv

大兩碼先得 不過真係好蝦人著

球員版儲算啦
evoknit就算無膠條都好緊
著出街唔係做運動會好怪

可惜係cfs大手入米蘭個倉啲貨嗰時我仲係中學雞冇錢買

有冇人有興趣夾subside 部份野有折 個折扣去到聽日
有興趣就tg我

舊英超number裂

係咪應該等佢爛曬先撕走佢再印？

印字點保養？

上衣罩掛起 放抽濕
搵人甩字

想問下Ching們 17/18 定 18/19既巴塞主場靚啲

2010/11

17/18

呢個網可唔可靠?
有件衫正到流曬口水

我就覺得唔多信得過

Thx

其實各花入各眼

連有冇人manage緊個page都成問題

有無人試過甩英超膠/絨字章？係咪會有印？
如果甩號碼貼番個號碼上去都得？

膠冇 絨有

yes

又儲多一件dybala match worn

除左jp仲有邊間甩？

聽講Vintage都有幫甩

想問下依家邊到印巴塞今季字最平？
季尾都無見到邊到有平咁

ching very rich

主場作客邊件？想印邊個？

主場同二客
都係印大路個d 美斯丹比利

二客單雙 no. 之前問過既最平都係兩舊
主場就未買所以無問過

同埋通常都係 7，8，9，10，
Dembele 好似得一間定兩間有

再等下又驚直頭無貨
無咩選擇就印埋10算
之前印左件黃色作客既10 $125

邊度可以搵到曼聯08件藍客
搵左好耐

有冇團

有無人想要近呢幾年既阿仙奴球員版中碼？

好難搵咩
fb group

搭單問

s碼，最近搵唔到
有無gp推介

以後都係等免運費同減價買
買得勁開心

幾錢

竟然印佢

邊件呀

佢有咩唔好 高大靚仔後生 fifa能力值高
打fifa用佢勁爽
好有射極都射唔入嘅感覺
係理性嘅就搵佢正選啦
感性先會覺得拿華斯好過佢

個時12月頭買 件衫減價
免運費免印四寶章加再會員八折
加埋圖中袋同帽八舊人仔有找

係group收好過啦 短袖千幾蚊應該夠收 英超字章印復刻都好過印仿

呢個價 我唔信係fb收唔到

係囉 不過要留意拉鍊有無爛 同埋cfs買二手最好拎多d圖睇先

幫我極仿字個師兄講
最簡單就係你諗下 咁多年前嘅衫
套字章有無可能咁新淨

有冇人知邊度有得買阿積士件歐聯作客

有冇師兄見到邊到有14/15皇馬主場衫
搵到套字搵唔到件衫

Cfs有細碼

呢一件唔係公廁咩

見有啲人keep得幾好
bnwt又白雪雪咁

唔搵個陣就成日見到 搵個陣就搵極都無

屌 啱呀 所以睇啱就入
不過我有時 幾舊水都唔知點解左諗右諗

返一日都賺得返啦

買突哂呀係

碌爆佢 借大耳窿

邊度有字賣

csf有啦，好平

利物浦今季球會字街有冇得印？
定要上官網買衫印埋

唔關事 係洗突咗budget 忍忍手先 啱啱見倒件原裝87 88熱狗 60鎊。。。

依家決定搵齋衫
有衫先出波衫舖搵字

呢件字章搵復刻無難度啦 除左盃賽字

係 所以打算上fb 收

祝你好運 我都有件長火咸哥

有冇巴打嘅收藏有件00 01津領羅馬呀 想知size

呢兩星期 又買左3件

件國米真係好正

件日職邊到買到？

咁橋 FB群組有人賣 即刻要左 全新

唔好意思想問下可以喺邊到搵人整仿字

有幾間都做 可以問下 我都想整返長崎勝利丸個件

但間野話整唔到銀色

想問下有邊幾間

銀色字就放棄啦 好難整 整到都keep唔耐

我唔係想整銀色
我想整個隻係白色字嚟

有冇師兄鐘意港超，港甲球衣？

請問各位點解NO.7 可以成日賣返D 幾年前既決賽版波衫出來賣，見佢差唔多件件都FULLSET 咁，照計冇理由下下搵到D 貨咁堅

有買過邊件呀？

今年我買左大埔傑志夢想
最靚係夢想幾特別，創新

好似係存貨，果幾件野我見掛左係度都成年有突

想問港超波衫可以去邊買？見大埔贏左想儲返件Igor

旺角 world soccer，不過唔知仲有無貨

有冇咩地方可以買返幾年前既波衫?

得番S同M，sosad

有冇人去過足球皇朝?

依家仲有貨？

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

邊間好？

足球皇朝雖然貴但可以幫訂冷門 印得唔錯

睇你想要平/要質素/要訂冷門定要人nice

有無質素同又nice

Unisports 有李城兩年前件歐聯特價
有冇巴打幫襯過依間？信得過？

係串嘴咗啲姐 信得過既

足球皇朝都nice

其實網上評價不一 又分分鐘有打手宣傳
有時間不如自己親身試

16/17年去過 不得了
印字果陣分曬心 同fd吹水
印一件衫拖左我9個字
最後話趕住走先認真返啲

好伏WO 呢間

gp收
100-120左右已經有

有咩伏
岩岩買左件曼聯二客

去過,老闆臭串,西口西面
老實講質素好,但態度唔好. 已經冇意欲去

成日批鬥啲客

咁撚大鑊
比左錢準備上去拎

100都唔洗了

Where? 但出去代印收多5 60係番到

邊洗50-60

$20

記錯 $50係字 章忘記幾錢但印象$40對

想買萊比錫紅牛件黑色三客 覺得好撚靚
但上網完全搵唔到
有無巴打知邊度有貨？

點check真定假?

CFS 件古卡matchworn 好吸引。。。

買
支持

黑牛官網上年年尾一早賣曬啦.有貨都留返比球員著.
同埋難得上年年尾都有波衫舖返過貨.一樣只得一水.

又有跡 個簽名又靚

利物浦下季球員版波衫$699算唔算貴？

查實而家印字邊間質素最好？

唔想次次印完洗幾次又甩

近排燒肺得好撚多。。。屌 點搞

有無人知邊度有08-09曼聯聯賽章賣

Matchworn就得一件架姐

屌你又有point喎 媽呀

buy

0809金章？你可以去幾間大既波衫鋪問下，好似見到佢地仲有貨

你機洗？

反轉手洗

【烫画机热转印机器23*30摇头烫画机衣服烫图机印手机壳T恤可印图机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥O0dhY1tAGqH￥后到👉淘♂寳♀👈

想淘一部自己玩

無理由wor,理論上手洗好難洗得甩D字，除非套字有問題

我試過7仔，ball3，NTS，屠房，352

手洗暫時未試過出事，機洗（反轉入袋）就出過事,不過係出名料差既某款球會字

早幾日機洗完件多仔,
字無甩,但成個背有D 黑色浸出黎
第1次見會咁....不過算啦,件野印左奧巴尾揚,都走Q 左,由佢

平時D 衫真係要手洗+搵沐浴露洗就算

啱啱問左
200蚊
另外原來cfs有，14.99鎊
唔該巴打

又醒起我1213件reus甩色甩到著唔出街

係咪入左件牙朗

預唔平

當我冇講過
幾年前入好貴

甩字都少野..
我試過件拜仁掛起都搞到D 字黏住晒, 痴到成件衫都係印..

呢件...直頭D 數字印到上件衫一撻撻..無洗過情況下

我就係類似既情況，唔知係套字甩色定係個puma個印溶左，而家件衫後面黑色一撻撻，仲要係痴手果隻，想當睡衣著都唔得

要唔太忙時間上去先得,
一忙就亂黎,訂衫等2個月,拎個陣印,數字無事,
字頂A J 呀,甩出黎,
要補槍.

我諗係膠字問題..
但最衰就係好多時都唔知套字咩質地,

有D 質地直頭坐紅VAN 都痴到勒勒聲,
好驚起身個下套字痴住係人地張凳度.

今年入件PSG D 字都係有D 痴...都好少著.

我都試過，有時夏天多汗直頭feel到個背脊係同件衫痴住左自此之後已經好少著件衫

可能係得我地先會成日著出去..
去外國係無,係英國著波衫出街隨時俾人打..

去日本見D 打工仔都係收工趕黎球場,除低西裝外套就笠件波衫上身,
左手拎住盒飯,右手打氣

英超個隻新膠字好好多
同埋我估天氣都有影響
夏天係衣櫃又潮濕又熱
我依家keep住都放好多吸濕野
同每晚打開個櫃吹下冷氣

200蚊有找算ok?

唔該巴打
呢件真係好靚 就算肯炒價買連搵都搵唔到

我覺得好ok

你以前係咪係獌區吹水架
你個名好熟

係呀
我以前有你電話 記得都係關於買波衫所以有

我都唔記得個陣買咩
淨係記得你個名
好耐無見

邊到有咁平？

啱啱收左順豐
冇問題

英國運過黎

見到波衫舖都係699

利記歐聯 邊度有貨

師兄,兩款係兩個年代既拜仁喎.
用既都係唔同顏色字款.

上圖係 06-07 年作客
用深藍色字款.

下圖係 14-15 年作客
用棗紅色字款.

當年拜仁字款公認係唔耐用.除黑白係耐用少少.
其他特別色 (金,銀,營光橙等) 都係一兩季會自動玩完.
因為係印字本身,面果層物料老化,係冇辦法避免.
官網同埋香港代理都係用同一款物料.所以當年係比人鬧到痴線.

但自 16-17 拜仁官網同埋香港代理都改用埋英超字款代理供應商,
質數係同英超膠字一樣,正常情況下咁著下,正路會耐用啲既

所以成日都話拜仁印字有問題既師兄,我估大部份都係買左早年既衫.
所以令到近年都唔太敢買拜仁來印字.

其實我覺得球會字全部都好易出事
唔止拜仁，曼聯都瀨過好多次野
1516隻橙字一洗就爛；今年隻金字唔夠半年變綠色WTF

所以老實講,波衫買左真係要著下.唔著佢都自動毀滅,到時重慘情.

有無人知邊到仲有利記同灰色作客既 #3/#4/#12/#14 印字

抵

你開圖片mode搵brandt果幾張，附近啲comment有講

#35x附近

你自己諗今時今日14/15更衣室有幾難搵

你唔要我要link plz

我要啊

心水清

No buy籌旗去現場睇熱狗

熱狗可以隨時睇
matchworn就得一件

熱狗歐聯決賽廿年有無一場

人地有未來

你班友 終極魔鬼

想問大家係邊度搵match worn

我睇喺cfs咋

matchworn fb group
ebay
cfs

其實不如#1整個Q&A

唔係抵咁簡單啦

用番以前舊登波衫post個template再改啦

睇返當年啲評價

仲有fsc已經想笑

仲有堂對Kitroom同No.7嘅評價

yeah 又零設計

見到好多人post 利物浦新果件主場
要忍手等歐聯版

有冇巴打知道邊到有歐聯/英超隊長臂章賣

-50威望

好撚型棍

平反先
啱啱上去好好態度
有禮貌

係咪冇人

都有7-8個
態度係nice嘅

入左咩靚貨

呢間好似專做日職

獌狗二客歐聯
印將要走嘅靴里拉

祖記今月中好似有新衫

金字祝你好運

如果真係crossover PALACE就真係

btw 建議每個post除左post除左Q&A之外仲要招呼下Alfred Wong呢隻賤種狗

痴住左？

係 金色字通病
如果唔係你講講都唔記得我仲有件未印字

我試下整 然後擺新post

幾耐冇拎出黎
金字掛起上罩啦

呢件又有咩事

金字變綠字

洗過？

反轉手洗就變左色

以後金字當神拜就得

@juventus is rumored to soon be playing in a @palaceskateboards x @adidasfootball kit.
Photo: Daniele Badolato - Juventus FC/Getty

開季個時印?我有件pre season都變變地
有件上個月印就未見有事

主場有牙買加feel keeper似北極光
Btw 背脊抄Nike

聽人講學季個批有問題
之後都少人講變色

我好似係12月印

有冇link？thanks

點解可以咁平

痴線，啱啱再睇到仲平d,點解會咁平

我都見到呢間 個價錢平到我有啲擔心

呢間已經係貴，出面有幾間主場球員版做緊$699-$749

所以話呢行已經做晒爛市

球迷版加字599喎
邊間球員版咁平？

之前有師兄話$699 19/20利物浦主場球員版，英國運返嚟，有冇人搵到link？

唔通因爲唔係實體鋪，唔洗交租，所以平d?